希望大家可以唔好極大量瘋狂"推" 行動post

呢排成日有人話熱門睇唔到行動post, 又話好多廢post 上左熱門。
其實有幾點想大家思考下

(1) 其實唔駛咁在意個post 係唔係熱門。 我自己上高登or連登都唔會淨係睇熱門，通常都係揀台再睇topic 爬文睇。
不過可能今次運動多左人新上連登，我唔肯定佢地閱讀習慣，不過我地更宣揚唔好只睇熱門post, 好過成日問點解點解呢個post 上唔到熱門。

(2) 連登係討論區， 討論為主， 不是公告板。 有d 你認為係廢post 既點解會上熱門？ 當中可能因為有argue, 有討論，keep 住大家有回應， 一人一句就好快爆post.

而點解所謂行動post 會沉或者上唔到熱門？ 因為開post 果下有野睇之外，之後都冇野可以討論。

［行動］V煞：永生難忘的11月5日。新模式行動 V is all of us終極整合！！

以呢個post 為例， 其實我想入去睇下大家有冇其他野討論， 但各位實在推得太密啦， 一粒鐘百幾個推， 其實真係唔會有心機再討論或者睇其他人既回覆， 因為感覺就係1000 個回覆有900 個都係"推".

其實一個post 真係唔需要每分鐘都係度推，反而引發下大家討論或者思考更加好, 而唔係單純係度推。

(3) Topic 要開得好，唔瘋狂推post 但係要多d 人知內容要點做？ 要做既就係開個好d 既topic.
務求令到睇連登既人，就算時間唔多都可以碌幾頁得到資訊同埋睇自己想睇既topic.

最好就避免開類似以下topic:
"點解呢個post 上唔到熱門"
"唔想個活動完就入黎睇下"

其實呢d topic 就算長期係熱門都未必好吸引人睇， 當然我自己有時間會爬大部分post, 但其他人真係未必。

呢個post 都唔需要推啦， 有野就討論， 冇野都唔好格硬留推， 沉半粒鐘推一次我都已經覺得好密
更加唔講其他post 每半分鐘就有人推， 咁樣只會扼殺討論。

到時冇人想爬文睇回覆> 大家知道回覆冇人睇但有野想發表又開新post> 個個開新post 當回覆咁用發表意見 > 成個討論區就資訊會好混亂

我覺得熱門可以有少少其他生活嘢囉
唔好見到唔關抗爭事就話拉

始終有啲人唔係日日上連登
如果連登可以Keep到有啲生活嘢睇嘅話可能可以吸引佢哋多啲開App

講得好呀
班傻西開個post推上熱門就當做左野
入面全部留言都推推推 推乜鳩姐

時事台鍵國上腦囉
明明呢到係一個討論區黎
唔撚明點解熱門只可以有時事台d post

我覺得應該更重於教大家點係連登睇想睇既野
一般都係揀你想睇既範疇去果個台睇

熱門我真係想睇下有咩八卦野先會睇
一個連登咁多人， 一定咩topic 都有人討論， 未必要太在意熱門有咩post

咁又唔好咁mean, 不過我反而覺得依家連登少左野睇姐

因為大部分post 我都係入去望一望內文就走， 冇乜心機爬回覆

推

準備出街

我都覺得多d討論會好過推，尤其是d行動post/狗狗暴行post

講左好多次架啦 但班友唔會理

推到有中大手足見到

[緊急] 唔想中大手足少個機會比人告暴動入黎

5個月前既連登終於返黎

連登一過區選又變撚晒

我係要成個熱門都係時事台嘅post 吹?~

又好似有d道理，其實有啲po真係得#1有野睇，然後就全部得個推字，變相係推緊個標題，唔係推緊個po
如果唔介意剩係推topic，咁就麻煩大家改好啲個名，唔好做標題撚，唔係人人見到都會入去睇你入面打乜9

惡性循環嚟 正如樓主呢個咁重要嘅post 冇人推係唔會有人見到

所以行動post會唔會放另一個台好啲？
學你話齋 呢啲post冇乜討論 純資訊 好靜態
但唔推真係沉L曬

11.29 行動

其實過某正負數就自動熱門一段時間唔得咩？